人去到呢個年紀就知做咩都係哂氣

幾難接受都要接受
相比幸福
人生更多係滿滿無奈遺憾
只有兩條路行
一係死
一係捱埋呢幾廿年先至死
其實我要咩
其實真係唔多
安全感
可惜由細到大冇一日唔係不安
細個擔心讀書
大個擔心揾食
細個以為肯付出就得到d咩
大個先知唔係咁
或者好多人有條件追求d咩
以前會覺得
點解佢地可以咁有心
而家就明
原來一個人冇安全感
連生存本身就咁難
真係唔會有心機諗其他野
自己真係好傻
唯有唔諗太多
諗太多就痛苦
自己都只不過係個人